{
  "Free open-source invoicing tool": "免费开源发票工具",
  "Base URL": "基本网址",
  "API Token": "API Token",
  "Enter the base URL": "输入基础URL",
  "Enter the API token": "输入 API 令牌",
  "Please check https://invoice-ninja.readthedocs.io/en/latest/api_tokens.html#create-token\n   to see how to get the API token": "请检查 https://tote-ninja.readthedocs.io/enura/api_tokens.html#create-token\n   以查看如何获取 API 令牌",
  "Create Task": "创建任务",
  "Check Task Existence": "检查任务存在",
  "Get Client Details from e-mail": "从电子邮件获取客户端详细信息",
  "Get Invoices": "获取发票",
  "Get Report": "获取报表",
  "Create Invoice": "创建发票",
  "Create Client": "创建客户端",
  "Create Recurring Invoice": "创建重复发票",
  "Perform Action on Recurring Invoice": "执行重复发票操作",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a task instance in Invoice Ninja for billing purposes.": "在发票Ninja中为计费目的创建一个任务实例。",
  "Verify if a Task Already Exists": "验证任务是否存在",
  "Gets the client details if they exist by e-mail.": "通过电子邮件获取客户端详细信息。",
  "Gets data for invoices.": "获取发票数据。",
  "Gets report data from InvoiceNinja.": "获取来自InvoiceNinja的报告数据。",
  "Creates an invoice in Invoice Ninja for billing purposes.": "在发票Ninja创建发票以便计费。",
  "Creates a new client in InvoiceNinja.": "在 InvoiceNinja 中创建一个新客户端。",
  "Creates a recurring invoice in Invoice Ninja for billing purposes.": "在发票Ninja中为计费目的创建重复发票。",
  "Actions include: start, stop, send_now, restore, archive, delete.": "动作包括：启动、停止、正在发送、还原、归档、删除。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Task or Ticket Number (alphanumeric)": "任务或工单编号(字母数字)",
  "Client ID (alphanumeric)": "客户端 ID (字母数字)",
  "Project ID (alphanumeric)": "项目 ID (字母数字)",
  "Description of task": "任务描述",
  "Custom hourly rate": "自定义小时速率",
  "Client e-mail address": "客户端电子邮件地址",
  "Invoice Status": "发票状态",
  "Client ID": "客户端ID",
  "Max Results": "最大结果",
  "Report Type": "报表类型",
  "Purchase Order Number (alphanumeric)": "购买订单号 (字母数字)",
  "Apply discount": "应用折扣",
  "Type of discount": "折扣类型",
  "Public notes for invoice": "发票公开备注",
  "Private notes for invoice": "发票的私人备注",
  "Order Items JSON string": "订购项目 JSON 字符串",
  "Send invoice to the client by InvoiceNinja e-mail?": "通过InvoiceNinja电子邮件发送发票给客户吗？",
  "Mark the invoice as sent?": "是否将发票标记为已发送？",
  "Invoice due date": "发票截止日期",
  "Client First Name (alphanumeric)": "客户端名字(字母数字格式)",
  "Client Last Name (alphanumeric)": "客户端名 (字母数字)",
  "Client Contact No (alphanumeric)": "客户端联系人编号 (字母数字格式)",
  "Client e-mail (alphanumeric)": "客户端电子邮件(字母数字)",
  "Send invoices to the client": "向客户发送发票",
  "Business Name (alphanumeric)": "商业名称 (字母数字)",
  "Client Tax Number (alphanumeric)": "客户税号 (字母数字)",
  "Private notes for client": "客户端的私密笔记",
  "Client address 1 (alphanumeric)": "客户端地址 1 (字母数字格式)",
  "Client address 2 (alphanumeric)": "客户端地址 2 (字母数字格式)",
  "Client City/Town (alphanumeric)": "客户城市/镇(字母数字)",
  "Client State (alphanumeric)": "客户端状态 (字母数字)",
  "Client Postcode (alphanumeric)": "客户端邮政编码 (字母数字)",
  "Frequency of billing": "计费频率",
  "No of billing cycles": "没有计费周期",
  "Override Frequency using Frequency ID (optional)": "使用Frequency ID 覆盖频率(可选)",
  "Invoice next send date": "发票下一个发送日期",
  "Invoice last sent date": "发票最后发送日期",
  "Recurring Invoice ID (alphanumeric)": "循环发票 ID(字母数字)",
  "Action to perform": "要执行的操作",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "A unique task or ticket number that has not been used before in Invoice Ninja": "发票Ninja之前没有使用的唯一任务或服务单号",
  "Client ID from Invoice Ninja (optional)": "来自 Ninja 的发票客户端ID(可选)",
  "Project ID from Invoice Ninja (optional)": "来自发票Ninja的项目 ID(可选)",
  "Description of task to be billed": "要计费的任务描述",
  "Custom hourly rate (optional) otherwise default used": "自定义小时率(可选) 否则使用默认值",
  "A task or ticket number to check": "要检查的任务或服务单编号",
  "A valid e-mail address to get client details for": "用于获取客户端详细信息的有效电子邮件地址",
  "Select the invoice status for filtering.": "选择要过滤的发票状态。",
  "Filter by Client ID, default is all clients.": "按客户端 ID 过滤，默认是所有客户端。",
  "Maximum number of results to return. 9999 is default.": "返回结果的最大数量为默认值 9999 。",
  "Select the report type.": "选择报告类型。",
  "Client ID from Invoice Ninja": "来自Ninja发票的客户端 ID",
  "Descriptive text or arbitrary number (optional)": "描述性文本或任意编号 (可选)",
  "Enter a number for the whole invoice discount": "为整个发票折扣输入一个数字",
  "Select either amount or percentage for invoice discount. Applies to line items and invoice.": "选择发票折扣金额或百分比。适用于行项目和发票。",
  "Text that may be visible in the client portal (optional)": "可能在客户端门户中可见的文本(可选)",
  "Text not visible for clients (optional)": "客户端不可见的文本(可选)",
  "e.g., [{ \"quantity\":1,\"product_key\":\"product key\", \"discount\": \"0\" }]": "例如, [□ \"数量\":1,\"product_key\":\"product key\", \"discount\": \"0\" }]",
  "Should we send the invoice to the client on creation?": "我们是否应该在创建时向客户发送发票？",
  "Makes the invoice active otherwise remains pending.": "使发票处于活动状态，否则仍然悬而未决。",
  "e.g., 2024-01-20": "例如：2024-01-20",
  "The contact first name for this client (optional)": "此客户端的联系人名字 (可选)",
  "The contact last name for this client (optional)": "此客户端的联系人姓氏(可选)",
  "The contact number for this client (optional)": "此客户端的联系人(可选)",
  "The contact email for this client (compulsory)": "此客户的联系人电子邮件(必须)",
  "Should we send invoices to the client by e-mail?": "我们是否应该通过电子邮件向客户发送发票？",
  "Name of this business or natural person (compulsory)": "该企业或自然人的名称（强制性）",
  "Leave blank if not a business (optional)": "留空，如果不是企业(可选)",
  "Usually street name and number (compulsory)": "通常街道名称和编号(强制性)",
  "Additional address details (optional)": "额外地址详细信息(可选)",
  "City or Town name (compulsory)": "城市或城镇名称（强制性）",
  "State or county or similar (optional)": "州或州或类似(可选)",
  "Postal code (optional)": "邮政编码 (可选)",
  "Choose one": "选择一个",
  "Enter a number. How many times should this bill be generated": "输入一个号码。该账单生成多少次",
  "Enter a number. 1-12 - corresponds to dropdown above [Daily being 1, Weekly 2 etc..]!": "输入数字1-12 - 对应于[每日为1，每周2等...]以上的下拉列表！",
  "Recurring Invoice ID from Invoice Ninja": "来自发票Ninja 的重复发票 ID",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Unpaid Invoices": "未付发票",
  "Paid Invoices": "付费发票",
  "Overdue Invoices": "逾期发票",
  "All Invoices": "所有发票",
  "Invoices": "发票",
  "Amount": "金额",
  "Percentage": "百分比",
  "Use override below": "在下方重写",
  "Daily": "每天",
  "Weekly": "每周的",
  "2 Weeks": "2 周",
  "4 Weeks": "4 周",
  "Monthly": "每月的",
  "Two Months": "两个月",
  "Quarterly": "季度：",
  "Four Months": "四个月",
  "Semi Annually": "每年半时",
  "Annually": "每年的",
  "Two Years": "两年",
  "Three Years": "三年",
  "Start": "开始",
  "Stop": "停止",
  "Send Now": "立即发送",
  "Restore": "恢复",
  "Archive": "存档",
  "Delete": "删除",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}